#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

## ответ

1.  `setTimeout()` - выполняет функции после зарежки
    `setInterval()` - выполняет функцию через определеный интервал 
    
2. Функция выполнится 1 раз. и событие  отложится до следующего запуска.

3. `setInterval()` - будет сидеть в памяти.  `clearInterval()` очищает многократное повторение 
вызваное  `setInterval()`-ом.
